救命！求清理雀屎漬方法

琴日泊咗喺街收工先見到車頭有違雀屎喺車頭上面，已經立即清理用晒所有方法都仲有一個印喺度，各位巴C有乜好提議，

用脷奶晒佢，完

換車

爬上車頭痾篤屎遮住篤雀屎

生雞蛋打去個玻璃

打爛塊玻璃

搵水噴濕啲屎再等去軟番搵最soft嘅紙巾抹

巴打識野, 唔好以為係假膠
因為有漬, 唔係用清水可以洗得走, 口水有微酸又唔怕影響到面漆
同埋直接奶落去KEEP到暖, 用呢個方法最有效

屌哂你哋吖

係味衰啊唔泊室內

口水平時acid，但食完嘢會變alkaline
所以記得空肚奶

btw 潔而亮 但係小心太多/太大力會傷油

未乾晒 都易搞

乾左 食左落油就煩

用少少免水洗車水濕濕佢抹
唔得既用 cleaner wax 捽左佢

專業

點防雀屎好？
泊緊個位有頂但次次拎車都有雀屎

平時我長泊會落個篷嘅，但因為今日泊街錶我費事整就奶嘢

認真答， 用紙巾濕小小熱水， 跟住印落個雀屎漬到， 等5分鐘到就甩

熱水？未試過，今晚試吓先

如果我放假場泊一日攞咗會咁樣

唯一唔好泊樹底，泊就預左中

隻雀咁識屙，屙到成個雀型咁

熱水/暖水都得，但愈熱d 屎漬就愈易甩